野餐中期檢討

先利申: 琴日晏就係龍和添華道前線, 之後徹到大會堂

琴日收到tg channel 指示3點正衝擊立法會, 所以我係前線等
黑警係三點零鐘開始突然徹離添華道，退入立法會
添華道兩邊示威者一湧以上，佔領添華道
然後好快有人發現速龍係龍和道隧道出現放催淚彈，同時亦都有一班防暴係添馬公園走落黎龍和道
好彩哨兵及早發現，添華道示威者緊急徹離，往大會堂方向後退，先至冇俾人包抄

好多示威者入左大會堂同愛丁堡廣場休息，但好快有大班防暴係ＡＩＡ出現，我地完全陷入被包圍既場面。

我想討論既係好明顯黑警徹離添華道係一個陷阱黎，佢地可能係睇準左三點衝擊呢樣野，想睇下大家有冇咩戰術建議

推

ＰＵＳＨ

連記者都知3點有衝擊 佢地一定知一定防到

目標真係要一致d，係衝擊立會，就衝立會，係所有人

冇錯，全部公海谷同ＣＨＡＮＮＥＬ都有晒狗係度

我想講龍和真係一個好危險既地方，狗一係立法會底者中信衝出黎，然後ＡＩＡ果邊又有，根本就圍死晒冇得走

所以現場指揮好重要
有效減低比人預早佈防既風險

講就話三點deadline
唔係真係打開口牌咁on9一到1500就衝架嘛
我地一樣可以狼來了

琴日已經好一致，三點鐘，真係煲底同添華道兩邊都一齊衝左，但狗好有策略咁放棄添華道然後谷晒去煲底果邊突破再反包抄返龍和添華，唔想讚佢，但佢真係有策略，我地所謂既策略只係幾時一齊衝，完

里個真，可以點改善

我覺得我地一來現場冇即時通訊（個ＦＩＲＥＣＨＡＴ唔識用，有冇人出教學？）二來冇人現場指揮

好難狼來了，現場好難溝通達成一致

如果變，每次攻就攻警犬最弱個面先，等佢調人過去，先衝立會

理想當然係最好做到
不過一定要成隊人都聽指示先得

人地狗就可以，我地現場收個ＭＳＧ都收唔到，好難得先大家都收到又同意三點

你玩狼來了唔係狼人地，係狼自己人呀，好沮喪呀

我地警犬情況update其實做得唔錯，keep住知佢地邊度邊度有幾多人，再決定

戰術就係唔好等警方來齊先衝

我出左個新POST去令狗隻唔敢打我地

分工，用投票系統即時知邊度要幾多人

好多人話琴日物資站好遠，支援效率低
可以參考雨傘個陣，支援組盡量安排係前線後方
有事可以即刻處理

唔好小學雞，警犬突破時候你唔會諗到要唱歌

對於煙頭個人有少少意見，
見好多人提議整個水桶整熄啲煙頭，但啲桶有水唔方便拎又容易整跌kick親人，個人建議可唔可以用濕水大毛巾蓋住啲煙頭？
1) 易買到 2) 方便拎
有冇效就唔知，但啲煙會同水反應，應該會trap住唔會出到黎?

事先封左佢地可能出黎嘅路？

後排物資視野比較闊
可以擔演埋指揮角色

咁叫小學雞?你當琴日唱左廿幾個鐘果堆人死架?佢地都有份令我地611晚無清場架

咁用專業防具會唔會方便d？

準備Walkie Talkie，派比去野餐嘅人，唔同區有兩三個負責資訊傳遞，等大家容易配合行動一齊食飯，好多時連登講野現場根本冇人知

其實唔關己方既三點事

係對方預左三點要開始operation, 趕得及6點放工前取上風
攞到上風的話放工後既支援就會少好多好多

真係要檢討的話，下午時間要繼續大唱聖詩，搵社工開咪講道理

收工西裝友OL到場後對方出招既成本就會好高

好似話好貴? 同埋可以係邊買到?

其實cum住一陣好快等佢缺氧熄左走開？
不過咁樣就要多啲人手做呢件事

最好緊係有全套裝，但根本唔現實，係要用最快方法整熄煙頭等啲人唔好散得咁勁

好似一戰二戰個d tg gp咁，想支援既入支援gp，但只限數人頭，比大家知邊度要人

老老柒柒, 而家講咩戰術其實都係分別不大, 係裝備壓倒性既劣勢下根本唔好講攻破警犬防線, 淨係講緊防守都唔會守得住. 你試下現場義士有警犬一半既裝備? 唔撚洗戰術, 淨係鳩衝都贏撚硬

人地真係基督徒我意思係有人衝左，警察要清場，你點唱都無用

好醒喎，我覺得你應該另外開ＰＯＳＴ講呢樣野宣傳下，等大家下次醒目，而家大家已經唔驚催淚彈，左膠Ｄ講句，真係要畀Ｄ掌聲自己！

佢係入面有化學反應不停出煙，啲煙同水分(例如你呼吸道嘅黏液)反應產生嘅化學物質就係令你難受嘅原因，只要trap得住啲煙就唔驚，
我講大毛巾係因為佢面積夠大，蓋住煙頭可以密封左佢，但佢仲會有煙出會經過毛巾嘅空隙走出黎，咁你濕左水啲水分就會先同啲煙反應，咁對人影響就細

個個都衝就係，依家講分工

that's why我有另外一個POST

If budget allow, level II bullet proof vest or anything similar:

如果無walkie或者要有啲人做步兵
跑黎跑去傳遞update資訊
因為無大台設備差咁啲無音響

其實仲有一個好大問題係溝通
尋日龍和/示威區出事時，夏愨同海富橋上面既人係完全唔知發生緊咩事
連揸大聲公既人都唔知
應該每隔一段距離要擺一個有大聲公既人，聽到一個嗌就覆述
下個聽到再覆述咁傳開
淨係講簡短戰地消息，唔講廢話，打氣都免，因為會搞到miss左重要既野

尋日後面出事啲人係唔識嗌消息傳上前
尤其是海富橋上面班素人9成都成舊飯咁，
聽到野唔識幫手嗌又叫到出聲都唔曉走
佢地唔識死都算，塞喺果度係會累死後面啲人

里個係拖到有援軍前係有用

帶個煎pan其實ok

值得開post詳細講

咩啊，我地討論緊去公園野餐點樣安全啲，啲呀叔亂咁食煙搞到個公園污煙瘴氣，啲煙頭又亂掉，一個唔覺意就引起火燭，作為良好市民緊係要諗方法

要有通訊鍊

主要係有信息干擾下好難溝通

揾人整合下

冇人散播消息，中信果邊完全唔知衝左

係! 要推!

完全同意
現場網路收得好差
要用walkie，唔係就要準備啲signal牌
試下諗下啲原始啲既方法（利申未諗到試緊呢個方向）

睇live見到警犬一衝個下，有人拎大聲公不斷叫人快d退後
仲有人叫唔好打警犬，你唔打佢地就唔會放催淚彈
即刻冇哂士氣

就算網路正常都係唔掂，前線頂緊/走緊鬼冇人得閒send message
就算send到，spread出去既速度都肯定唔夠攻勢咁快
網路仲要fake news滿天飛，所以一定要有實地通信鏈

我係你對面返工，我一直做短中途messenger，知我地team揾正正對面嘅公司嘅兩個唔知負責咩部門嘅leader cm點合作收購天華公司，我唔知個時間點係點，總之我地公司出力收購，買咗天華一部分(我當時以為對面部門同時都有出力收購，我地先咁易買咗天華)

搵人攞大聲公做據點
一定要用對講機
好似以前啲烽火咁 有事一個傳一個叫過去又好 舉旗又好

龍和道磚牆 揼左成日 起左人半塊地
最尾一個都無用過

會唔會手勢可以
好難諗

可能用旗會好啲 區旗國旗英國旗

佢地資料流通 比較睇到局勢
我地好難好似佢地咁分配到人力資源

我覺得輕便既盾係必須，如果唔係d狗一衝就頂唔順

其實重點係唔好俾黑警們走位交更

太少遠攻，大家應該飲多啲可樂

有色煙霧？

就係講緊裝備絕對劣勢下, 你有咩神級戰術策略都好, 分工幾咁完美都好, 都唔會有太大作用, 無論攻定守都只會有心無力.

但係呢啲可以點表達得清楚，大家都明大概意思？

PUSHK

重點應該係主動出擊

walkie talkie係必須，但要小心比人，最好係一班信得過嘅朋友分散唔同地方，再同嗰個地方嘅前線協調比你地交換資訊

問題係好多人都冇膽衝
前線永遠都係嗰批勇士
有啲已經認得

先唔講贏唔贏到, 而家情況如果想埋到班狗身, 防毒面罩+盾牌真係基本

裝備可以upgrade，防具要有用

顏色牌幾好，好簡單 紅藍綠 已經可以傳達簡單signal

資訊唔流通真係其中一個好緊要嘅問題
大聲公有個問題就係做緊野未必聽得清楚
反而還回基本步，每一段距離就有個旗手，用唔同顏色代表唔同地方同仲要啲咩可能仲好
當然咩色代表咩就緊係唔可以係網上隨便講啦

點都會有 唔好搏 tg都掃到嘅 都要小心

煙頭啲煙係酸性嘅，用梳打粉開過嘅水
可以中和酸性物質，一係用大量水去稀釋酸鹼度

近攻挨打，人地退好快又食返個位，遠攻先係皇道，前排盾，唔使推咁前，開遮遮樣，後排遠攻

我係想打冇 sorry

比你打爆左速龍又點？解放軍嚟到香港照樣死過？唔好正面同班狗衝突，只要集合到一班人係馬路上走嚟走佢，堵塞交通，班狗就好頭痕

又解乜撚野放軍

不過我都贊成諗多啲方法減低班狗武器嘅殺傷力

屌，成單嘢咁搞gag，我leader同顧問知道你間公司有好多高級文職，又知你地冇咩財政壓力，叫我叫高級文職同事同叫人力資源公司揾多D高級文職去你地公司，點知你地一直擔心財政漏洞
兩邊協調唔到我都明，但on99到咁我先知原來冇咩公司請到高lv messenger(我覺得我係)，雖然我都係見自己冇工返走去做messenger。同埋太依靠chatroom，個chatroom根本唔可以信，出人出錢先有資格人同人面對面開個私人channel換商業情報

光復64 世界圍剿

會唔會可以再簡單啲
紅色就危急要人
黃色盡快支援
綠色己解決平靜

你覺得你贏左班狗駐港解放軍唔識做野？

其實係嗰邊得3台算係上到網
另外notifications唔知係咪唔係用4g。收得幾好
有時whatsapp彈到notifications, 但禁完落去係冇反應

連登本身有notifications，可能幫到手

就算係64都唔係以武力抗爭做主調啦，你一郁手嗰下班和理非就會走曬，得返你地孤軍作戰，同埋班狗理直氣壯咁用橡膠子彈

其實除左裝備，大家都真係要習下武，最少走得快d頂得兩下

同埋尋日現場資訊極唔流通，用telegram嘅話一嚟班狗都睇到，二嚟佢地會放好多鬼入嚟，三嚟現場大部分人都收唔到網絡

可以買一啲無線電比每個資訊站，同時整啲音響設備等在場嘅人接收到即時資訊

舉色牌同時 都搵人講 同埋未開始前都要同參加者講下咩色咩意思
到時舉咗清楚聽到係咩指示再同身邊人講 會唔會ok？

我覺得最緊要係齊上齊落
唔好留低任何人
尤其急行撤退有人走唔切
要互相照應

當然尋日大家已經做得好好
但我地唔能夠損失任何人

要有後備排，on case 前線受傷後撤
後排人士要衝前cover 同扶走傷員

舉左牌都要同時用大聲公，用最簡短清楚既幾隻字嗌
尋日d人係聽到都唔會幫手嗌，唔可以旨意佢地自己傳話

下次tg admin 自己成立一隊/幾隊特別小組係識既 知一定唔係鬼既做特別野 唔係就好似今次咁比人食返轉頭 谷有鬼就一定架啦 所以要有支隱密既小隊去出其不意

同埋今次主打各有各做 但我唔希望一味當正自己打後衛但其實乜柒都唔撚識做既人再出黎戰場

3點幾個時沖 頭輪沖完要退個下正正比你地頂住

不過都好感激你地有出黎 但勇武既同和平要分開

所以下次有機會 請分開和平既好似今日咁樣 令啲人罷工 上網搞班狗官同霸好個位和平示威同收留物資

都係 點都會流出咁流多啲 等佢地忙下

贏左黑警場仗再算，依家重點未到解放軍

要成個金鐘都傳到話 定係只係for某一個區域？
如果要成個金鐘都傳到話，舉旗同大聲公都未必有效
真係要好多人手先做，同埋唔可以隔太遠
例如一條天橋，可能橋頭 中 尾都有人負責先傳到落去

最緊要做好通訊 TG肯定有狗 戰術暴露晒

用煙？ 點整

同埋我覺得最好全部都一組一組人咁行動 唔係有人被捉先再一齊出去救 咁樣救又唔易又大風險

點解要用我地最弱嘅去打人地最強嘅野？

我地勝在有道德高地，有一大班人支持，有理想，而拙於武器質素

對家就啱啱相反，只係一班攞正牌有無限資源同你鏈嘅契弟

只要我地唔好主動郁手，等佢地無任何理由之下武力鎮壓，譴責返一兩日，先再考慮將武力升級

立法會今日都未開，好可能建制嗰邊中共要夾實班議員先開會，我地仲有一個禮拜時間

我建議現場要有旗手

有Ｄ似古代打仗前線士兵一樣乜都聽唔到，太嘈，佢地都係睇旗仔做人

可以好似烽火台咁，隔唔知幾遠就有一個巴打拎旗／大聲公傳話

我地唔可以再旨意電話

舉色做signal起碼兩邊睇到
容易access文具鋪就有得買

我去添馬公園寫生，有畫紙畫筆係好撚基本既事，阿ＳＩＲ你同唔同意？

冇大台係大家嘅共識黎，人人都係leader，好難指揮
大聲公同哨子係最有效嘅通訊工具，現場上午九點前直頭冇大聲公，成班人企係度，連物資係邊都唔知道

可以咁on9本質上有幾點，
一. 大家到信chatroom送情報，錯曬，根本各公司係建立咗之後之間要立即開個個私channel，棄咗個chatroom，我地leader識做知你唔信我公司可以入嚟考察下，證明自己係有公司
二. 太多普通文職，冇人敢入工程部(即使換更)，成班唔會補位係人都死，我自己做咗好耐messenger關心前線通知後援
三. 我唔知啦，leader們之間應該冇就實力評估情況，我有次同leader講，工程部做到死都冇文職入場，你地好心就考慮埋人員狀態再諗諗再唔再收購，結果佢地好似恍然大悟咗呢個關鍵位，相信我都覺得佢地都應該忽略咗公司人力構成
四.我唔知啦，大家應該冇考慮對方有冇財政憂慮，如果我入到領導層，我一定唔會搞到成單嘢咁，但我信我leader真係唔錯，有報要問我問文職有冇其他附近空殼公司嘅商業資料，應該打算顧一顧大局先去收購天華，可憐我冇文職理，人力公司又冇水準

提返大家，連登都可能會有狗

例子：

三點都過咗 槍都中埋 仲唔衝？等幾時？

可唔可以玩下遙控車個啲
或者 吳尊都可以 恭碩良

問題係 點解添馬班狗會落到嚟
上高野餐班人擋都唔撚擋下？

有冇可能令大家group埋一齊
每個人開post講幾句咁
好多人都有自己意見
講就講團結，但做個下就各自各
有冇咩方法可以比大家集中埋一齊
如果冇既，我地呢度一小班人講完，都係把撚

你返咩工
咁姐係我公司好crazy啦，附近有兩個茶水間，仲有個水喉(真)

屌 買walkie啦

同埋點解無人討論做咩要3點衝？

唔衝立法會咪長期開唔到會

walkie要夾channel
同埋未必個個物資可以及時有至少兩個

顏色顏/牌點睇？

其實需唔需要實時有mon住動向
再係google map畫出黎send出去

應對煙頭進步左好多, 但尋日衰在環境太焗
如果空曠會好得多

連登已經係最好嘅地方
要召集人入group，重要防狗，都需要時間

同埋都想知企高位拎大聲公個D可以做得有效率啲
報狀況同指揮

ok嫁，我公司附近D狗痾屎都係咁樣清
但有水桶冇壞，唔係成日可以攞到濕毛巾媽屎
仲有個狗屎post嘅處理手法，下次返工要學下大家

前排衝完後排跟本冇人頂 個個都即跑
我明白個下係會驚 但後排都走埋就會冇人cover

我淨係知狗果邊可以MON實連登同社交網站

即係人地完全知我地做緊咩
我地既下一步

尋日最大問題係好多人係現場都唔知發生緊咩事

真係要買多啲大聲公先得

係, 佢地突然徹離添華道係想俾我地入去
之後龍和道果邊就開始俾人趕狗咁趕
趕走哂之後就打返入黎添華道
連放3,4粒 我地走都走唔撚切
差D人踩人

問題會唔會係 點樣保證到之後野餐我地食乜野 去邊到食
盡量唔好俾有心人知道

咁要揾一班信得過嘅人指揮？

呢個我諗冇辦法，惟有靠真係做實事果班自己面對面確認過再開group

我之前睇人玩跳大繩好易KICK親,D狗隻四隻腳更加易.

其實我個得依架最需要一個領袖

我真係理撚得佢
我地做既野係防禦措施行先，唔係進攻

係 一定有用嗰啲做咗先

重要嘅決策都係唔好喺公廁group到討論

你on鳩嘅，做報料就差唔多，體你又工程佬出，自己坐冷氣房教工程佬點點點，你係工程佬你個心會諗咩

推！！ 文具鋪又易買到 一大塊遠一遠都見到 不過要比啲識睇時勢嘅人舉

對外國(人)嚟講
逃犯條例變相容許中國威脅勒索
大家都知中國最叻就係製作"犯人"
話個外國遊客係中國犯咗啲乜乜事/法，然後要香港引導佢上去
估計大家都重記得北韓囚禁美國大學生瓦姆比爾拎佢嚟同侵侵講數
而且最近都有加拿大前外交官係中國被拘捕
如果香港過咗逃犯條例，咁外國就要被迫因為中國有人質係手而屈服/談判，畢竟外國民主政府要回應民眾壓力要求營救被囚國民
所以外國人/護照持有者都不能獨善其身
請廣傳

同埋我諗緊好唔好整個group係for周圍睇下班狗嘅佈陣同埋位置

你前中後都有scout 出現, 買walkie / 舉旗都係基本, 同埋同哨子啦
一吹雞(如3下長既)就係要閃水/ ,再舉旗通知要閃等等

其實保證唔到 大家隔住個mon plan聚餐
好似樓主咁講出黎plan都唔知會唔會有有心人 不過機會少好多！

唔好搞外國人

外國人本身都驚送中條例，會自己做野

仲有佢地點樣獨善其身

重點係議員成功利用教徒衷心和平反送中嘅道德壓力，D狗先唔咬人，你估班狗同你好熟，我印象中D狗上裝威嚇但鄺囝阻止咗先冇嘢

你睇清楚
我係話條條例過咗
佢地會被"合法"比人綁走，好似李波咁

你諗下 我地係當日推到爆果幾個POST入面
有幾多我地既動向 我地既物資站位置
我地有咩新補給

人地在暗 我地在明
最起碼 我真係唔希望我地斷補給線

首先要有一班信得過嘅人制定運動嘅agenda同埋策略，有啲咩目的要達成同埋有咩手法，途中會唔會有啲野係會破壞團結同埋個人人身安全所以大家都唔可以做？（eg 影人整磚），要好清晰咁同所有人講

我差個walkie，唔係滿等咗。次次揾工都問我有冇，所以跑死我

你覺得外國人係on9會唔撚明有咩影響?如果唔係點解donald trump都要出聲,唔通係真心為你香港人好咩

如果搞外國人既話會破壞依場運動既形象,可能搞到外國人全部離開曬香港,話之你死

拉鋸戰不利
過往多次顯示香港人冇咁好耐力
人會越黎越少

一早block左條友, 唔怪得無見過呢個post

有幾高成本，想射鳩 do it do it都唔怕你就知佢地做嘢係cls
重點﹐佢地聽日又咪照返工

推 呢個位好重要 同時好安全

大佬, 得幾個鐘時間唔好話決策啦,政府新聞稿都未必打得到啦,有幾日時間蘊釀,等政府完全唔回應激起越黎越多人參加,再到到期個日造勢(最好係星期六日),號召所有人到現場一齊參與,咁黎最好lo,好過尋日死左都唔知咩事

真係最低限度都要有哨子
一啲人企固定位置，再有啲流動既
佔領範圍有時會突然變化，哨子既point即刻就建立到

所有指揮哨兵gp都要現場開
雖然慢 但安全

真心問 絲 冇膽冇力衝 除左買物資喺現場仲有乜幫到手？

個燃燒應該係用氧化劑，唔係空氣，所以蓋住係唔會熄(不過可以防煙)，一定要加水降温stop個燃燒

你諗下示威者唱緊聖詩, 警察開槍鎮壓, 個畫面係會幾咁dramtic 同埋震撼, 一定會得到全球耶撚關注

今次衰三樣

爆頭
射記者
射唱詩隊

依三樣攞到好多 “主流港人” 支持

射埋OL 西裝友就大功告成

邊個睇到？前線根本冇network

諗諗下walkie好易比黑狗jam線
都係吹雞/舉旗實際

守龍和有守龍和既價值
守得好先可以幫立會爭取時間
否則龍和無人 只會大開中門 狗車支援一到龍和就反包圍到立會

防守線一定要守
唔係會比狗反包抄

exactly
後排要有心理準備 立即整熄佢，好似玩遊戲咁
技巧，逆風位整熄佢，冇咁臭煙味

用呢啲傳統通訊 黑警截哂黎聽啦師兄

咁緊係唔係一個人做哂啦
你企前面睇得清個局勢咩？
而家唔係比你慢慢同佢捉戰棋呀
話黎就黎架喇

其實有無得學以前啲人用月餅去傳遞信息? i.e. 搵人不斷送水，但喺水嘅 label 上面 mark 咗進攻時間咁，咁啲狗就無咁易知幾點進攻

好感動依到有班人肯理性諗下點搞好件事, 唔似平時連登仔叫人暗殺陳同佳同埋擲汽油彈或者圍攻警局

推 一組幾個有照應！

後方傳物資/搵物資，最重要係幫手嗌，叫人一齊去班啲野返黎
出事時前面啲人一定係唔夠架生要靠最後方傳
但後面都唔見得有足夠存貨，所以係要主動搵
尋日喺後面肯幫口嗌既人得來來去去幾個，肯去再後啲跑物資既更加少，有好多棟喺度成碌木咁冇野做都唔幫手唔出聲

諗諗下walkie好似唔係好work, 都係用返再傳統既方法啦 (e.g. 旗, 信號兵)

公司後排太鳩hea企, 速遞佔好少

可唔可以唔用電呀
舉旗/顏色牌
紅黃綠
緊急，盡快，不需要 - 支援

會唔會簡單方便快捷？

要準備水桶/水箱
一有催淚彈就扔入去解除威脅

衝0個班人多前面，其實仲要d小隊負責誘敵同側擊

舊彈好熱 用洗手盆方法好啲

要搵人專拆彈
帶住個鐵夾就得

咪係
你幾萬人，點解可以做成咁，某程上同遊行心態一樣，我出咗嚟當支持咗，好心呢個唔係遊行，唔係只係磨嘅game，係你有份付出風險嘅鬥智鬥力game嚟，個個掛機真係你入過前線你都灰到仆街

幾時先明 冇人掉磚 冇人揸住d鐵枝去攻擊警犬

其實尋日好似喲人都無擲過任何磚或者鐵枝, 下次如果見到有人整緊磚既話記得喝停, 再交給喲武器比班警犬, 等佢地無任何藉口開拖

(我係咪天真得濟

唔好用水桶 唔方便行動 連水搬又重
你用濕毛巾cover 再淋水就會熄

要拆彈組 等前線可以放心

冇用，個個人只係諗走，好少人有公德心清煙頭，掛機果班你都唔好期望佢學呢招技

我再睇返警隊fb 根本無任何證據證明有人擲磚, 只係有喲磚整左出黎放埋一二邊, 下次見到有人掘磚唔該即刻喝停, 我地唔係要同黑警死過, 我地只係要保護好自己

唔洗搬架 你條防線做得好 催淚彈無用
d人就唔會散 個水位唔洗走
同埋貴在個箱
發泡膠箱 成本不大 d水又唔洗食水

No la 黑狗識jam你線啦
用旗同吹雞啦

應該要有d裝備夠既人袋一堆濕毛巾全職拆彈

好似有道理

尋日最大既流料係話有架白色旅遊巴車珪建制派入去秘密開會, 但係現場影都無架,更加無人影到有建制派議員係現場

估計係中共玩野, 要班人做場戲

上面講左易比人jam線

眼見解除一粒催淚彈要5-6支水
成本太高
當然 你個毛巾cover都係好有效既對策
加上 可以並行既姐

呢兩個仲要成本低，要加強好易

係!!
前線同拆彈一定要有最好裝備, 其他人都要有基本裝備

邊有真正既防線 ... 黑狗要趕 你點都要走啦
你估真係軍隊咩家陣

如果落點遠 拎過去嗰陣啲會變火車頭
我覺得都係即時冚住佢好啲？

幫你推!! 真心覺得有用
有用嘅IDEA可以整合再比人揀

推推

請問依家邊度需要幫手？食捚野出嚟

咁推濕毛巾方法
同埋要現場組織拆彈組

水就基本人人都有 加條濕毛巾/舊衫 又唔會重 成本又平

我係高級messenger，所以我最清楚，我有開過廣播部，佢一開始都唔信你，個廣播部又收到太多風，又唔事先問邊個dept先，D低級messenger真係好似純粹報料，搞到佢同我講，我收到好多風(冇分享過俾我，由頭到尾)，所以我不能處理你嘅宣佈，同時你唔好期望其他部門會就你，到最後我放風唔成

推推 各位睇下有無用!

另外想講係收風好緊要
好多時自己友都幾次比人9up話有狗要大遷徙
走左一走先話流野 搞到草木皆兵

不如我地將喲整合左既策略同埋方法總結左先
1) 舉旗/顏色牌
紅黃綠
緊急，盡快，不需要 - 支援

2) 現場開哨兵group?

3) 拆彈組

最緊要簡單
隔離post仲係度設計啲旗雕花咁雕

同意 應該要搵一班人周圍睇下喲狗既動向, 再send返喲訊息比領導既人

仲要喺物資有幾袋濕毛巾ready，隨時可以成袋傳上去前線

寫左張勉強算戰地注意事項
唔講戰術唔講軍備淨係講心態
麻煩各位save低盡量傳出去比人
TG、airdrop乜都好

加埋哨子，唔係咁多人會望住個旗手，一定要有聲

sor鳩，普通文職當知咗算，似有人同你講A你行B你走，佢唔會spread你嘅提示俾其他同事等佢地知，所以個效果太local有效，甚至有人懶醒串你玩法個個都有大家自己嘅共識，洗你點

發夢琴日夏𢡱道樹底有便裝狗，喺前線個個上裝時佢連口罩都冇，企咗人群之中，隔離個個唔為意，我朋友又怕出聲俾人屌返分化，最後隻狗快到3點就走咗唔該咁多位醒水啲

可以呀但唔好亂吹

唔係就狠來了

用一場姐唔洗咁花巧 表達到就得又唔洗時間準備 人人屋企樓下都會有賣啦

完全同意

如果第二日返有幸識到同樣重視情報嘅你地，第三日返工真係好順

學術研究
保鮮紙包鐵馬 坦唔坦到到?
驚穿中間加紙皮或者其他野 預三個人一隻鐵馬

到時有支旗都可以增強下士氣嘅 都唔會零作用!
但真係用做通訊嘅話都係塊板好啲

最緊要方便易明
walkie成本太大
同埋好難keep住每個據點至少兩部

Campfire呢， 火啊, 要火啊
冇火點煮野食啊

總之有明顯顏色啦

成個糾結係
我地認真投入嘅人識唔到大家，根本唔可以俾個山高皇帝遠講咩就咩
我leaders個邊甚至人提出過唔買天華

一張紙皮都ok
用marker遊色

之後又會有個問題，廣播部當你廢嘅

睇下啲人點揀到時 都可以共存但唔同用途
依個時候都係唔好批評其他人嘅IDEA好啲 大家同一條船
如果揀色都係 紅綠黃黑依類 唔會螢光架啦?

文具店買幾疊大既色紙都得
marker有時唔夠Sharp
再唔係拎哂啲紅黃綠T shirt出黎

文具店有 又大又硬 幾蚊一張

但係紅黃綠旗比較方便買到

大地旗幟公司
香港九龍油麻地上海街四零六號地下 (油麻地地鐵站A1出口)

學啲狗啲旗，幾張大顏色紙，卷住孭喺背脊

直接買旗色A4紙用膠紙貼上去紙皮又得

你知唔知今日仲有人會叫唔好掉嘢
人地和理非嘅掛機

顏色*

push

掉唔掉野呢D已經係其次，要慢慢黎
你掉左唔等如會衝贏

比條link叫佢地入黎傾，集中一班人

直接一張好似方便啲 唔洗搞咁多同經濟啲 印象中黑色一定有 其他要睇睇

請問依家邊度需要幫手？出緊黎

講緊新國（區）旗

記住!!!唔好隨便係網上講咩色代表咩!
要等敵人唔知你揮枝旗係做咩

好啦呢個再com
例子姐例子

有咩到時見面講為實!

可以呢度講買5-6款色，到時先講用邊款同埋有咩用

買定啦拜託各位了
我想到場但我係海外絲
靠你地喇多謝哂呀

[環保撚]眼見呢幾日金鐘嗰邊啲垃圾筒全面都係膠樽 想教大家點樣循環再用

咁樣work唔work

咁你出嚟做咩，你有咩法子可以令柒婆先，咩都解放軍咁有咩可以做
要知道只有對生命有威脅嘅要求先可以迫到人接受，既然你都威脅唔到佢(人地有解放軍)，你仲憑咩要佢接受你

利申:發夢琴日喺龍和前線
有一點希望大家留意番
如果你聽到你前方嘅義士 ,向你(後面)大叫傳訊-例如需要XX/慢慢退後
希望你知道,佢地咁大聲唔係想兇鳩你地,而係要你幫手再往後傳訊
呢點真係好重要,發夢果時成日往後方大叫,但後面啲人聽完冇俾反應
既然有心出黎抗爭,就唔好怕醜,現場訊息傳達最快一定係人傳人

紅黃綠黑藍白
最易分

遠攻先可以阻狗前進，守住防線

琴日發夢企左係夏慤最前 我想講我完全唔知3點真係有人衝左 添美道後排啲人淨係一波波咁起哄 一啲緊張同急促嘅氣氛都冇

我尋日喺海富橋，係冇人識幫手嗌架
而且係聽到都唔郁架

所以真係要靠現場大叫傳訊

邊到有咁多野要表達
用紅黃黑綠都夠啦
太多 會混亂
同本身上面D colour 自己都自帶一個signal ( traffic light colour)

大家聽到幫口嗌，反正戴曬口罩冇人會認得，亦唔需要怕醜

有份諗已經有心!

咁依個方案係唔係通過? 係就買

所以和理非嘅人唔配有民主，冇一個國家係冇死過人可以有民主，民主係我用生命去不妥協都要你接受大家嘅意見嘅成果，都係因為咁，大家唔想再受傷先用一個文明方法解決爭議而出現民主同民主制度下請大家和理非表達不滿，但香港學唔足，只要和理非又不要付出，結果都唔會有民主

買啦！不過黑驚好難睇
買白會好用啲
有需要仲可以寫字（例如法援電話）

行動派

btw 可以買油漆 入水樽dum 9 d 恐龍
整盲佢地

唔係話唔抗爭無用,而係武力抗爭無用,點解要用自己最弱既野打人地最強既野?

當你轉左抗爭形式, 遊戲規則都會唔同左

你每做一樣野都要諗清楚每樣野既目的同埋後果,你可以同我講到武勇抗爭有咩用咩?

其實可以一早考慮下各種不合作運動, 唔通下下差佬都開槍冧你咩
仲可以針對喲建制派,發動群眾比壓力佢地

咁你覺得邊種抗爭方式死少喲人同易成功喲?

因為我知黑一定有 如果係淨色就係代表行動
寫就用白！

會唔會dum完唔爆 入落類似氣球得唔得

但亦都好擔心d狗好快攻左物資同急救站
尋日好似有呢d情況
人重要 物資都重要
可能要前線都有
可能量唔好太多
要安全位置為主
靠唔上前既支援巴打幫手運 or 手推車? 超市車?

可能搵d巴打合作做通訊組
幾條戰線各有人stand by 互相聯絡
問左對面情況同互相定時update d狗有冇異動

walkie 可以用 不過要識SET 有規律咁轉channel (現場夾)
舉牌

後排 怕既分班人做哨 現場開channel 加人 周圍贂對方部署 分布
前排 要keep住搵人support 接力
真心要有leader指揮 要信得過 同避免走漏消息

上面都有人提過用顏色紙傳遞簡單情況
雙管齊下事半功倍
大家加油

balloon 唔夠水樽咁好發力 會唔夠遠
你個蓋唔好整實就應該ok

兩手準備 walkie始終唔係人人有
for 大眾睇可以舉牌
專業嗰幾個用walkie
我未用過walkie唔知會有咩意外

walkie成本太大
同埋好難keep住每個據點至少兩部
有fake news唔係個個識filter

整合另一個post

今日我聽rthk 風so 發現到攻反而比共黨整造輿論 令我地更失勢 雖然防守做唔到d 乜 但係你要諗下 香港呢個地方既人就算正持正義都係9成反智 佢唔會理鳩你點解暴力 總之暴力就錯曬 當然佢地都會話差佬錯 但係差佬佢地冇立場 佢地唔會輸d 咩輿論 最多上頭交幾隻替死鬼出黎就搞掂 香港警察係唔會執笠
但係我地支持緊既立場就會執笠
所以絕對不能夠攻 只能夠防守 你一攻你就輸曬 我知你會話我 屌你老母 你唔係前線緊係咁講喇陷家產 比人打到豬頭咁呀 無錯 企前線以依家既裝備真係打到豬頭咁 而其實只要能夠無視速龍既猛扑 你地只防不攻 佢地根本連開槍既機會都冇 又點會引到你還擊
所以我地裝備升級係正確 但唔係升級攻擊裝備 而係升級防守裝備 要做到前線可以絕對防禦
只要前線有絕對防禦 班速龍點撚樣扑都當蚊咬 你估佢唔攰架 之前個po 都有巴打講過佢地唔能夠長時間行動 因為佢果身裝備又重個狗罩又焗到抖唔到氣 唔帶佢又驚自己友中tear gas
仲有呀 我琴日野餐冇野做 諗左好耐 究竟沖完入去真係可以長時間佔住咩 班差佬唔會沖入黎發癲咩 所以我覺得沖入左都唔係好有用 呢樣只會係另類既階段性勝利
總括黎講 我地要做絕對防禦 要比多d外國傳媒知道依家有幾嚴峻 請求各個民主國家支援 制裁班狗官
另外可以做既係令香港經濟有問題既行動

可以用電話文字報料
尋日 輸消息唔對稱 咁當然要分析 睇真假
同埋有班人臨3點 圍爐打氣 浪費左資源
我就係睇住狗車走報左料無人理

有衝突嗰陣就要準備走鬼架啦

係多人啊 但大多數都係喺度食花生
唔係諗住真係嚟野餐啊
究竟知唔知自己為咩出嚟

14同依家都係 死圍立會只有輸
不過好彩 佢哋來來去去都係固定戰術流程 必須對呢點有清楚認知

引人圍立法會 <引蛇出洞
小量狗隻圍封 <劃地為牢
小量狗隻不定時噴椒 <疲兵
中午只圍不攻 扮善意 扮退 就鏡頭 <疲兵+fake news 攞狗不敵衝擊嘅鏡頭，拖時調動大部隊 出面就日晒雨淋 大部隊休息 +研究戰術
議員民陣咪手帶口號 拍手 <自己疲兵 咪浪費體力

到差唔多攰 班狗準備得差唔多就會清場

陣地一破就進入第二階段—驅趕 分割 圍捕

你頭盔厚到睇唔明

電話文字報料? 姐係都係用Group?

掂 我個陣睇唔到呢個post

其實有冇得入教會 做個briefing先
啲狗冇得入黎拉人 教會又有權唔比狗入(我估)

或者入黎開會 相信教會夠位比人入 前題係入得去既都做定曬會衝 會比人拉既覺悟

我覺得人地班狗都會講戰術 我地都要面對面溝通

我係其中一個失敗嘅例子

根本係常識嚟，推

都係方法之一，至少各防線都要有一個人去溝通

我地有人印埋地圖

唔知有人講左未 尋日訓晏覺發夢做過迴旋處物資站 發覺一個幾大既問題 就係溝通超級亂 雖然物資好夠 但每次需要向各邊補給就會出現問題 先係聽錯需要既物資 搞到延誤左 其次就係完全唔知前線需要既程度係幾大 搞到如果出現多方向增援既時候就會唔足夠應付 所以我覺得多個物資站應該設立自己一套溝通方式 類似尋日做緊係舉手號 但要更加清楚同埋清晰 可以好似上面講既舉顏色牌 一隻色等於一種物資 同埋舉牌可以分程度 例如分兩級 兩塊一齊舉就係急需大量 一塊就係冇咁急 同埋可以舉住代表仲係唔夠 舉到放低左即係夠啦 唔駛再配給 咁樣相對地放輕左物資站既壓力 又可以加快配給既速度同埋減少出錯機會

有興趣再elaborate多啲

係啊所以要幫手推po

係大家傾緊通訊問題點處理嘅同時不同都睇下呢個防煙方法work唔work啊求下你地

同埋之後夢見會面對啲福x商會 潮聯呢啲廢老組織踩場
呢下可能會消磨手足體力麻煩

多謝你留多幾次言啦唔好只留一次

都可以 同意物資站應該設立自己一套溝通方式
但想舉牌會係for物資定比大眾睇行動指令
因為舉牌大部份人都會見到 可以比佢地清晰啲
比物資流程會唔會係
前線-->通訊站-->運物資team-->物資站咁?

係 但重點係現場認到人 信得過
先開Gp現場加人
因為係講緊啲人太得閒野餐散步
見到狗既部署 再報料
位置太唔穩定

我覺得最後都會有一個整合post講曬 但依家係大家都有大家嘅睇法
而好易分散係唔好嘅post到 依個post有講個分team 都已經無人提 點先可以集中啲 加上我地有我地講得出方案其他人又唔知O唔OK

都係 但我覺得好似你咁講 最重要係四個stage既人 （你上面舉既例）要清晰 之後先向大眾傳遞訊息

我一直都明白你嘅觀點，所以我先做messenger。leader點我去邊問咩講咩攞咩睇咩我都做曬，我同佢第一日識我都願做，都係因為我同佢都有同一個目標，就係知自己人發生咩事，有咩決定同外圍係咩環境下，決定自己做咩，可憐唔夠messenger，一個人單傳咗六個鐘，所以唔係我單純高位睇多D就係局勢

係 要搵醒目仔女做

一組一組行動 推!!!
如果大家對某個方面特別有意見/特別在行可以喺某個平台集中傾先
唔想有好意見但咁岩無人推post而忽略曬咗 再出結論整合會唔會好啲
另外同team嘅會唔會有某啲標誌可以認返自己人? 到時先分到工

啱 而家好亂

我無睇其他post 唔知其實依到係咪集中討論緊

我自己本身plan過個暗號
旗計係召集
紅-飲食
黃-防具
藍-急救用品
?+白-停止供應
黑-情報人員
仲有吹雞係現場情況
短-我方有攻擊
長吹-敵方進攻
短2-情況冇變(每N分鐘報時)

但鬼理你咩，敢執屎都係前人員先有勇氣咋都係

好似太複雜
但前面傾過
同埋紅黃綠本身都有通用意思（例如交通燈）
會易明啲
所以呢幾個色都係做要人增援指標色簡單乾脆啲

好似太複雜
係前面傾過
同埋紅黃綠本身都有通用意思（例如交通燈）
會易明啲
所以呢幾個色都係做要人增援指標色簡單乾脆啲

敢執先好入拆彈組

就咁睇都好似有少少難記 加上依家係即場再講係咩意思 怕唔怕記唔到

大家請記住你地唔係係一間房度，由於香港對動物既繁殖一向鼓勵所以畜牲係無處不在既請自行評估風險係咪要大街大巷食雞等俾餓狗襲擊個人建議最好就搵個安全又與世隔絕既地方先再盡訴心中情啦

咁你有咩好提議可以用少嘅方式spread曬呢D資誀出去，我前線做messenger係spread呢D
仲有我已經give up 曬分類

加上依家係即場再講係咩意思???
你咩意思﹐我上面有打過句咁嘅嘢咩

都係嗰啲基本嘢
唔好單丁一個
唔好分散 要上就一齊上
有人衝得太快
後面唔敢跟/跟唔上
慢唔緊要 最緊要一齊行

敢執都上到前線

係前面傾過
同埋紅黃綠本身都有通用意思（例如交通燈）
會易明啲
所以呢幾個色都係做要人增援指標色簡單乾脆啲
已經有絲打去左買色紙
追一追post先唔係會好亂
麻煩哂謝謝大家

一係唔止一個人舉 通訊分兩Team 1team係for 舉物資 1team係for舉行動
大眾就睇舉行動 教佢地行動色

物資就專心睇舉物資 舉嘅人可以著唔同色衫 反正都唔會全民幫傳物資 佢地自己知咁又得唔得
OR
睇下比物資流程
前線-->通訊站(物資)-->根據要比嘅物資比代表嘅野運物資team再衝去物資站咁?
eg 藍色要水 之類

前面有巴絲講即到場先講顏色係咩 廢時比人知

太撚多 物資可以寫字代替
3種色就夠
紅線燈大家最熟
綠 = 安全
黃 = 前方有速龍
紅 = 將會有衝突
紅旗要配合聲響（哨/水樽敲擊）

冇集中post其實係好事黎，反正黑警一定會派人mon post，最好可以做到分散討論又能夠當場達成共識 (原始方法e.g. 紙筆又好、大聲公又好)。

其實大家目標一致，只要行動唔係分得太散，話知你同朋友做咩都會有成效 前提係搵到身邊嘅人一齊合作 (唔需要大量) 隨機應變比較重要，切忌過分衝動

【當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

我想問你地公司個個都返工咁認真
我公司後面我差D喊住求佢地換更企都唔肯，仲要一去更後都冇人理，你叫到人增援咁op
定義可以改，但基本一定係咁

要預大部分人發緊夢不在狀況，亦都唔會聽書
對呢啲人紅黃綠最好，紅=危險/緊急、黃=警告/戒備、綠=冇事喇，
呢啲無夾過既人都大概會咁理解
不過其實要同時用口嗌埋地點
如果唔係淨係話危險冇人知即係要去邊度/避邊度

係 唔可以就咁舉 亦都要好似巴打講咁 要加聲
想知會有幾多依啲站 買幾多同係咪要開始搵人join

你只需要答我，你有冇做過messenger，冇可能做messenger唔知呢D係基本嘢
除非你返果份工只會俾入收購，我跑去同大後排講警方出咗紅旗佢地一個閱字，唔會有反應嫁喎，之後我都唔打算通知成碌木嘅後排前面發生咩事

明嘅

計有機會發生對峙既地方座底10個
預會整爛唔見
20set打底？

不過巴打你有經驗 如果評估完覺得講左先都無問題都可以講

要行多幾間先買得齊

姐係你地公司又係俾人收購果班
我地有D公司一齊合作收購咗天華，當然plan機制要咁雜，好在冇入錯公司

但係如果你一個買哂咪知你係只留一次言絲
其他人都幫手買啦
保護巴絲身份

地方我建議口嗌算，如果係對方攻過黎
隨時未搵到個牌已經到左

我自己都無諗過

會發生對峙既地方即係有需要要求增援既地點呀
唔係一張牌一個地方

我係行過既普通顧客囉，但後面嗌既唔知點解係我攞
側根既其他顧客又9成碌木咁嗌極都唔曉幫

我試下叫啲friend幫手買
其他人見到都幫手買保護絲打

oh sorry

咁其實爭議完 買色卡係for物資定行動
我地要定曬再同大家講? 定點

所以點解戰況用雞，因為大家食過催淚彈都會對聲音比較敏感
所以點解雞只有三個吹法，費事誤報

龍和道衝到都入唔到立圾會

唔好意思巴打
我無爬到最上

如果訂好旗幟顏色
就要PRINT好成份表格 貼哂係宣傳個位度
等下面既人可以幫手傳播信息

行動穩陣
無人預色會係物資我覺得
同堆物資太複雜了色卡唔夠handle
有時你知一個地方情況嚴峻又會知佢地緊急物資一定會係某一啲
（如見到煙就係要水等等，一定唔會係食物）
同埋行動人數一定比較多
顏色搶眼呀

所以我都知點解會咁單純，有用腦玩messenger呢個位冇可能唔知返工果日自己有幾慘

唔係好合理
你有煙基本上無人會唔知
仲要報戰況做咩
顏色係要黎要求增援因為呢種消息流動最影響戰力喎
有錯請屌

決定咗就可以幫手買 但色唔好有太大偏差

都係 但要廣泛比人知有依個睇法！

有啲物資其實好新手
要搵人問一問，make sure佢地知乜野情況就要比乜野，唔使人叫
如果佢地一知道有催淚彈
就自動波開始俾自動眼罩、濕毛巾、遮、生理鹽水...etc，咁又快一截
我見有啲站係叫到乜先比乜

有日我去廣播部代表前線問消息，佢當我廢嘅，之後傳消息，佢見到我地方出事佢cut我，我跑完個來去同佢講完係我地前線gogogo，你估到最後發生咩事

因為我睇返尋日timeline再對返，對方第一輪攻勢果時
我發現自己喺隔離街，真係喺開始催淚彈之後好耐先知出事
仲要係因為逃走既人走到上黎先跟住走
淨係知出事，但知係摧淚已經啲煙飄左成條街，聞到果下
所有零裝備企喺度既就係咁吸晒

你估中咗，本身佢冇興趣想知，到最後都係無視咗我

Be water my friend
靈活執生

我覺得應該顏色for行動 簡單符號for物資 唔好寫字 一黎太難睇 二黎代號圍內知已經足夠 同埋要負責站既人熟呢堆代號 先會幫助到件事 學上面話 分兩邊人睇兩邊代號係一件好好既分工

當然符號我都有諗過 我做過物資 果度既膠紙長期都夠用 試下用佢黎貼啲相對容易識別既符號就已經非常足夠

所以大家當我沒出現過，努力吸經升lv啦，見到你地team我會揾果第二間公司

救火組需知(拆彈組)
每個只係熱心既市民 去撲滅火種同濃煙

救火組必須配備有filter既口罩同眼罩
同埋可以遮蓋全身既衣物
衣物: 手套 雨衣 外套 長褲 (其他暴露部份: 保鮮紙)
口罩最低配備:
眼罩最低配備:

主要方法:
1. 將發煙源 放入大水樽
而防高溫 請盡量配備鐵夾
[環保撚]眼見呢幾日金鐘嗰邊啲垃圾筒全面都係膠樽 想教大家點樣循環再用

2. 用濕布料蓋住 再用大量水灌
*乾布有機會著火

3. 直接灌水

一齊整個整合post丫
我仲打緊色紙基本執生

我周圍散緊呢個引用
你整合就拎埋去用

捕獸夾既可行性？大家點睇

用膠紙痴？

咁照買一定有用 絲打打完覆一覆我 我怕miss咗！

係 其實呢啲野一定唔缺 同埋相對易整 只要我地大家用同一套system黎理解

係痴係板到定點 我蠢唔係好明

最緊要 編一套system 係可以容易實行 同埋對方唔會即刻明 夠隱密就得

利申 讀過設計 有需要可幫手

我覺得咁係ok 但唔知各位點睇 物質睇物質 大眾睇行動

平面既野就得 有板就板 有紙皮就紙皮

物資同通訊要自己創一套 佢地明就ok
可以行動係色卡 物資係紙板 但膠紙係咩色 會唔會撞

物資組需知
守物資朋友身負重任，因為好大機會同時可以幫唔同戰線溝通
同埋你要知道警察出個招所應對既物資（e.g.催淚彈主要要水；後面會有詳細）
咁就可以係最短既時間內預測到有咩物資變做緊急加強效率

關於資訊流通
鑑於琴晚好大問題源於消息傳得唔夠快
係今次無大台既情況下係好大機會無音響同大聲公
考慮過walkie talkie 成本太大，所以會用比較原始既方法
如果屋企附近有文具店可以買顏色紙（紅黃綠）
方便到時作後援消息流通，主要係情況嚴唔嚴峻需要幾多增援
而咩顏色咩程度大家應該都估到

目前已知可應對物資
出招：催淚彈／水劑
急需：清水或生理鹽水（梘水，同時建議有節奏慢慢呼吸）
出招：胡椒噴霧
急需：清水、紙巾

了解更多警察裝備
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備

物資盡量以愈少色愈好 唔好同行動撞 因為人睇野一係顏色 二係圖象 所以最重要既資料 如行動一定要以顏色為主 物資就用圖象去處理 希望你明我講咩

*二先係圖象嵌

係用紙板不如畫埋出黎？
要全場既人知道咩色咩物品難度10粒星

舉旗係好
但要操過夾過先發揮到最大功效

你po?
我每次改題目都好差
但諗左段小引子

經過部分巴絲中期檢討後
認為後援既朋友清楚自己可以做啲咩幫手好緊要
所以歸納左以下兩組
物資同拆彈

唔駛全場識 因為代號係物資組同通訊同前線用既 所以負責果度既人明就行 你有幫過就會知 大眾其實都係聽order做野 唔需要太多人識睇 只要睇完既人有反應再傳達訊息俾大眾實行就得

畫補給圖？ 好似好難
我覺得唔洗比全世界知 相信佢地知都唔會一齊衝得比補給
我覺得比運補給team人知就ok 前題係大家同意 覺得可以分工分team

咁係咪整合仲仲要更新唔po住喇？

係度講驚唔驚mon post

事前係唔會知咩人去咩組架嘛
所以好難而家定左佢架喎

post 太長懶追post sor

首先隔離Paul Y 個地盤本身好適合比我地做據點打游擊戰，物資、水、電、煤...
but 好似只會不停搬入面既垃圾出黎...
入面有風煤樽，係比較重，但相信都有唔少工程吧打係度，做到d 咩你地明吖，唔用煤咪用風
同埋入面仲有好多帆布，揚開佢鋪埋係路障上面同放係附近，無辦法整熄煙頭咪包L住佢掟番過去羅，or 攤開包住幾個人咁走

個地盤其實可以呢埋到人，有地牢...一唔係就向上走，仲要差佬都例牌凌晨先清場，輪流係入面休息都好重要，尤其一到凌晨尾車就自已清哂場無人，如果無工作負擔既就set 好個據點比自己友

通訊既話其實tg 定firechat 都無關係，重點都仲係你放左個咩人入gp,我無入過呢d gp但是但ar豬ar狗都入得就一定有狗，甚至用walkie 狗狗都可以聽到
不如用番白痴d 既方法自己開左gp 先，要人係連登留id 基本起底先add
仲有......物資其實............
真係太多物資喇！！1000個人企出黎可能都係得100個係最前線，邊會有咁多人戴頭盔眼罩，過多都係制造垃圾/阻路
另外買d 過期牛奶都有助吸收辛辣刺激物

每隔一段距離set 番個垃圾袋裝垃圾，環保路障之餘，你一路逃走一手拎起成袋車過去都仲有機會走到佬，現在係空曠既馬路，整d 小路障出黎比自己兩手準備咁擋下吖

又或者set 多個後備既臨時路障，一拉起就準備比後面既人走

所以有諗過如果大家覺得ok 可以keep住個諗法先 到時一齊傾個system出黎 我都唔想太快諗定 欠隱密性咁 如果其他巴打肯咁做既話 到時一齊響應下

我唔知呀
我覺得呢啲其實係咪都好基本架姐？
有大台個陣啲人都係嗌出黎架啦
有大聲公方便啲咋嘛
同游擊策略個啲都唔同組（好似係）

所以係現場分？ 定認投職位到時相認？ 我諗都係前者多
但要預先有一team先創到個符號？

定其實只係物資 唔怕比狗mon post 反正到時發生我地要嘅嘢其實佢地都會估到

有人提議過現場先開
你見過個人先比佢入group

其實係呀

唔怕既可以諗定先 到時邊個去做物資就抄番啲code出黎用 或者改良 雖知本人都係諗到少少

我有諗過 到時搵 可能佢志不在此 想去其他 會唔會難搵人先

行動紙牌方面
如果買紅黃綠紙牌
一定要鮮色，唔好買暗色既就ok

另外物資補給/傳遞個方面
如果搵人做跑腿得唔得
例如每一區都組兩三個人，前線有咩物資要補，即刻跑去後面拎

好似好過舉牌，因為物資需要既野可能好多款
不過岩岩有巴打講畫定圖先都得既

跑腿係好 但如果人一多就死左係度 所以最重要都係遠都傳達到訊息

你岩
咁畫定補給牌先好啲
跑腿到時都未必有通道比佢地

岩啊 同埋可以預先準備

講下玩戰略game既策略先

建議成立核心統籌部，由值得信賴成員擔任並分成數個小組，每組統籌若干成員組成陣列，以及成立專屬指揮channel，只由統籌部發佈消息指揮部隊去向，避免指揮混亂的問題。

咁物資可以定左先？

統籌同領袖差唔多 唔係人人敢做

舉嘅人要著其他色衫？ 會易睇啲？

一齊brainstorm下 完善一下後援部隊

物資通常有以下

普通物資：
頭盔
手套
索帶
長遮
利器 如：𠝹刀 剪刀等
清水

醫療物資：
生理鹽水

搵人填左佢先

係度想嚴重提醒所有人思考：
地鐵唔係值得搞的地方

突然多咗咁多，真正原因：
明顯想將大陸地鐵入閘前
要搜身搜袋系統搬黎香港

唔好再中計，謝絕一切地鐵內的古怪行為
要睇透對家想點！

好多借亂乘機推其他狗招監控

議員唔坐港鐵，你搞黎做乜？
一定要冷靜！否則，你睇咗電影<十年>
同無睇過無分別
完全唔洞識對家計謀！

最好就係 但我驚要有人特登帶 同埋換左人就有啲麻煩 我個人認為 如果難實行就冇咩所謂 大家覺得呢？

加左粉紅色個段

搵紙痴下件衫呢？

可以行動果幾隻公認色 物資就清一色 但清咩色好

現場開都一樣可以有狗，雖然狗樣易認，但頭盔口罩後......
另外最好一個core gp, core gp 互相確認哂身份再各自開gp...資訊會比較簡化，瘟狗篩檢都容易d
(but core 有狗就...)

黑色 夠搶眼 同埋唔會同行動組撞色

用塗改液畫？

用小學體育堂既色帶得唔得

小學風紀帶 好似港姐咁粗

卡紙洗唔洗上膠？怕落雨

再用電筒照就好清楚係舉緊咩顏色既牌

用封箱膠紙？

諗緊啲代號 如果有任何諗法既巴打都可以拋啲出黎傾下

拋轉引肉

差兩個 幫手諗諗 多謝大家

水用波浪會唔會好啲
~

有諗過但因為膠紙難痴弧形 我畫呢個都係黎自～
歡迎大家修改！

覆錯 屌

保鮮紙 斜棟 膠紙兩邊斜棟 變交叉

有無方法幫到被人拉左嘅義士

sor，以為係畫圖個邊
如果膠紙既，
黑色卡紙配白色膠紙？

我以為係畫 水 可以💧

所以如果之前有野餐識到一班朋友 咁請你地互相交換fb ig whatsapp 電話 大家互相起清楚大家底先再傾戰略 呢個係最可行既方法

保鮮紙可以 但膠紙可能要諗諗 因為驚✖️會俾人以為係停止定係行動中止咁 唔想有誤報 影響其他組做𠝹

都可以啊 介唔介意畫上黎 俾大家可以討論下

係 get錯就大獲

5 年前玩左咁耐，plan 好晒架啦

如果黑底 用白Marker畫 可能可以易明啲？

都可以啊 但要確保一定係遠距離都睇到 所以一開始諗住避免太複雜既形狀

巴打可以keep住elaborate 多謝你意見

但好矛盾
呢到有龜mon
會知部署

岩岩有傾過 物資處理無咩所謂 但行動點部署同埋暗號我都覺得盡量唔好係度講

物資要咩都無咩所謂 佢要阻都阻唔到 物資擺邊就唔好講

咁一係開tg gp？ 有無人入

Tg而家唔好
俾人ddos緊
又有龜查

我買咗果張好大 巴打你可以去睇下 係上面我自推緊 都好多位可以加粗畫大！ 唔複雜就ok

自推

我見到 好似ok

可以用咩 Discord？依啲？

現場係完全收唔到data,
仆街csl

只可以話tg暫時唔好
其他嘅要靠其他巴絲confirm

所以一齊完善下點遠距離通訊！

唔關事
其他台都有signal jam
所以要靠出面想入場嘅人幫手不斷帶資訊入去

岩啊 要諗方法 講緊係各方面都要諗點解決到通訊

好 講住依啲唔怕比人知嘅先 有無其他巴絲有傾緊依方面 我無追其他post

所以依家想舉大色板紙板 上面有圖 有其他色 有巴打話用封箱膠紙包好

用途
for 行動 可以舉顏色 方便所有人睇

for 物資 可以舉黑底有圖 前題要同物資人溝通好/ 同佢講明咩咩咩係咩 要佢地記 我地可以畫啲細嘅比佢地睇左先

大家唔好開心住

1. 建制磨緊我地鬥志，2讀3讀一日就搞掂；唔好中計;要突擊一日就KO你，唔好信咩內鬨

2. 刁大後欄著火,林奠搞掂呢樣野就上神枱；就算輸左對林奠係no harm，佢推哂落垃圾會度就得；跟住再派錢維穩，過2個月又咩事都冇，跟住就選舉

3. 外交部呢幾日對貿易戰口吻異常強硬；有心同美國鬥長命同燒銀紙（人幣可以破7）；侵係見錢開眼，唔好認為侵會制裁香港；佢連伊朗都未搞；英國德國對於淋病真係wfc

香港人加油；下半個月有排搞；唔好洩氣

自推 揀咩色好

見到鮮紅鮮綠唔錯咁

黃色都有呀
煩惱緊咩
定係物資用？

淡奶絲打 等咗你好耐

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

鮮色用行動 黑底白公仔用物資 o唔ok

白色會用咩畫？塗改液呀？
同埋好似見到係咪都有一定厚度
會唔會收埋移動有困難？
哈哈我成晚無訓出左公海遊水

ok 物資通訊用既材料可能都要mark 低俾其他人知 可以一批一批送去

抖下啦 唔好浪費體力

有無人熟radio野，可唔可以外圍有類似walkie但遠程？

［突發］各大學hall 有警犬捉人 快d黎hku救人

阻一阻 幫到手嘅幫

塗改液/ 白Marker？ 得唔得 用咩畫到我可以試/問老闆
佢大佢厚先舉到 都擺到入紅白藍

我係外國呀所以盡幫

推！！

ummm 但我地依家圍內好似無咩人知 宣揚下先 咁會多啲巴絲一齊改良

紅白藍會唔會比狗搜到，沒收

推啊！！ 啲人睇依個標題都好似唔知係最後講緊通訊

唔會掛 分批

我都覺 但明明好應該討論一下

咁中期檢討的確唔只通訊要檢討，如果confirm係用旗手做通訊方法可以開新post討論

點解咁多日都冇人講 手提式滅火器...輕同有效 . 鴨記/新田地都有得買...

一齊開行風扇吹返過對家得唔得其實

因為其他巴絲未入嚟傾其他 所以主要通訊緊

佢地dum好遠 大力嘅風扇都要插電

好想實測下一人一部風扇仔高舉向同一方向吹有冇用

有用？ 幾錢 有post集中講煙 可以入去傾

嗰啲好似唔多夠力

有分 水同粉劑式滅火 , 淘寶40-100$不等....

處理煙霧集中區

你可以入去睇下 你依啲成本比較高 佢地講嗰啲 都平啲同易準備啲

推!!!

推!! 圖MODE有色紙 大家一齊睇下WORK唔WORK

油組好似都開左post啦 有冇文筆好既巴絲可以sum up 通訊/物資隊既資料出去開新post 感謝🙏🏻

推!!

本身淡奶絲好似有打緊

轉左粉紅字佢啦咁

對唔住
我意思係洗唔洗等物資Symbol finalize 定 finalize 左？

暫時fanilze左係

色卡 紅黃綠（行動） 黑（物資/補給）

要買白色Marker 用黎畫圖 唔夠就用膠紙